这些失败加剧并导致了目前美国的死亡人数——尽管一些地方和州政府做了很多努力，但随着联邦政府的无能，它们根本没有足够的资源独自抗击大流行。 特朗普表示，如果排除蓝色州，美国新冠肺炎死亡人数会很低。 这是错误的。 德国洛佩斯| 2020年9月17日|Vox 
 就在2017年，联邦露天采矿回收和执法办公室(Office of Surface Mining Reclamation and Enforcement)发布了一份报告，概述了该州在监管煤炭公司的水污染方面持续失败的情况。 这位亿万富翁州长的煤炭公司可能会从他自己的监管者那里获得重大突破| 
 我希望我能在90年代收到那份备忘录或传真，但另一方面，我甚至不知道，我经历了多少个小时，几百个小时的治疗和公开失败。 获取Gabrielle Union的最佳职业建议|Joshua eferhige | 2020年9月16日|Ozy 
 但是，我的意思是，如果我在Netflix工作，我可能会想，“嗯，如果它是一个足够大的失败，如果我真的搞砸了足够多，我可能会被解雇。” 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 心脏可以从心肌炎中恢复，但在极少数情况下，这种情况会严重损害心肌，导致心力衰竭。 大学运动员在COVID-19后显示出可能的心脏损伤迹象Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科学新闻 
 五角大楼发言人史蒂文·沃伦上校(Col. Steven Warren)说，“我认为有必要指出，现在判断成功或失败还为时过早。” 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他这样做暴露了该地区其他航空公司未能看到对廉价旅行的巨大被压抑需求。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 与此同时，反诽谤联盟发表了一份声明，谴责州共和党未能谴责杜克。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 简而言之，我们找到了传递失败或不足信息的方法。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 与父母关系不紧密是孩子被送走的主要原因。 法官:流浪儿童是拐卖|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 所谓鼻音，是由于音调不能自由地到达鼻孔的前腔而造成的。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 婚姻就像蛋黄酱，要么获得巨大成功，要么彻底失败。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 随着时间的推移，约阿希姆永远不会原谅皇帝的宝贵计划的失败。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 当被托付指挥混合部队时，他被证明是一个彻头彻尾的失败者。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 他同意了试验，得到了规划者的庄严承诺，如果失败，这将是最后一次。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种